[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮(9)

2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮，是由香港商業電台舉辦的一個本地音樂頒獎典禮，將於2021年1月1日晚上7時於九龍灣國際展貿中心舉行，本屆頒獎禮雖恢復為實體形式，但將不設現場觀眾，以保持2019冠狀病毒病疫情期間的社交距離。

本屆主題定為「一切從音樂再開始」，美術主題為一輛叱咤火炬形狀的飛船在火星中準備起飛，帶領大家再次踏上奇妙的音樂之旅， 寓意誠邀大家一同登上飛船、重新向未知的將來出發。

直播及轉播：
叱咤903—聲音直播
、—網上串流視像直播
手機程式 Hong Kong Toolbar（Android 用戶）、商台節目重溫 app / Hong Kong Toolbar（iOS用戶）—影片直播
ViuTV—影片轉播

此post為ViuTV區，網上live post請移玉步
劇透撚仆街死啦

家謙

Aga

商台逼害完林家謙未
十大無份
唱作人無份

AGA

aga

全部冠軍歌mad

真，隔離都冇

我好愛aga但都係想小明拎

痴撚線

希望有男歌手

林家謙呢

colin愛將頒獎典禮

林家謙

agger

今晚係咪無機會聽林家謙唱

環球vs獨立歌手
terrence

唔係想bin c ak，
係想講唔覺得阿jer有串佢姐

不過回翻上一篇，
佢真係有推開大表哥

我首隔離啊

Aga成隻生蠔咁

林家謙唱作都冇
屌你商台

林家謙都唔係每首冠軍歌

家謙呢

On仔

Jay Fung 好正
人口好似幾好
啲歌好聲，live 又幾好

痴線, 最後五強入咗去果五首得銀河修理員有得唱?

家謙唱咗啦

林家謙呢？

林家謙 咁多隻歌 無金都有銀下話？

aga值得擁有但家謙呢？

AGA唱得好過林家謙啦

點解無家謙

冇林家謙

全部口罩都放同一個盒

Aga耳環太重

自作歌全冠又值過謙仔攞嘅

AGA都真係用心創作

屌你到903 逼鳩人唱

係咪poki

aga好正呀呀呀
我愛你呀
嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚
aga aga

其實我覺得Aga 今年嘅歌跌咗watt

唱作人有陳蕾都冇林家謙？

真係唔比林家謙
佢首首都屌打今年d歌

屌你

呢一招對陳柏宇冇用

咁突然嘅

換新ga la

Poki:

林家謙十大又冇 唱作又冇
屌你903

自己一隻 eason兩隻喎

小明呢
家謙呢

好嬲

隔離連冠軍都冇㗎
不過男歌手銅有機會

jeff teague

AGA我愛你

我個女。。。。

i mean 特倫斯、一人之境果啲，唔係本身就作比其他人果啲

商台：係連燈仔逼害

除非男金 如果唔係冇得原諒

好似

真

格硬完

姜濤跳住恭喜真係好得意

呢次花姐可以點幫佢洗底

on仔冇獎？

aga 女金會唱咩

唔好再講喇屌

屌你老母

林家謙唔係sell唱功
佢果個死人唱腔得佢做到

屌你 忍唔住係屋企大笑左出黎

無金都銀掛

雖然aga都好正
但私心家謙

唔知點解

隔離本身係jace首歌

So call love song

抵香港D頒獎禮越搞越垃圾

哇、啲音上唔到

真性情囉

參加造星4

唱作係計自己歌only

好似之後佢地都戴過新罩

青口吓話

好想睇aga演唱會

屌你唱作人 林家謙三甲不入？？
垃圾903

小明今日有冇去

林家謙作曲就作曲啦
咪踩過界

估唔到會唱呢首

Mad正呀

我要林家謙啊屌

成日廢嗡

Take me home baby take me home

兒登呂姜b一哥最開心

我要林家謙呀

Ian係咪都無行埋去

大笑左出聲

似mussel

有零分無隔離

唉

咁佢出名長氣呀嘛

今晚好想聽

唱作人好似淨係計自己歌

今年Aga啲歌最正係mad

冇人唱到

有

屌你咩

真係好似

算啦都明有啲人話唯一一次新人獎無得攞係會唔開心，但佢個水平佢應該都估到自己唔會有份

好大浸豬柳蛋漢堡味

aga係咪感冒 發唔到聲咁

點解無小明

年頭買左佢紅館飛 因為武肺睇唔到

原來呢到咁多家謙粉

我都係

真係屌出聲

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

屌無野阻到佢講經

豹哥冇得唱

Wtf

林家謙今年應該係豐收年 點解會咁

仲未見佢有

所以上面啲人癲夠未 AGA真係自己作自己唱嘅幾首都冠軍

青口下話

似青口多啲

銀銅都冇

take me highhhhh～

花：想保持社交距離

想聽remix版

佢膊頭果舊嘢好撚似

逼害佢叫佢寫歌

呢首歌啲詞好浪漫
神父親人離棄依然寧願愛過兩秒鐘

其實係

大表哥其實幾nice

係青口

開場特倫斯？

應該唔係以量取勝嘅
但佢啲歌隻隻都好正

屌我想聽娑婆

西痕要扑野

條腰仲有個豬鼻

仲認住今年香港有救 點知咁

睇fb係咁劇透

係唔係冇新聞

佢唱作首首都好正俾我會揀家謙 jayfung aga
(係咪家謙無唱片公司無錢買獎）

真，正好撚多

商台屌你老母

903係計airplay㗎
環球冇幫Jace爭 冇計

絕對領域

Aga 真係差唔多首首都係自己唱作
今年真係值得攞金

加⼀

好似上唔到咁既

想聽林家謙

Poki 都好激動

屌 兩邊都開到9 頭先入錯隔離

林家謙仲有咩獎有機會拎??

903欠左林家謙一個公道

姜B好cute

小明仲未有獎

問題係質同量都好好wo

咁個死人唱腔都係佢嘅特色嚟嘅

有冇人有youtube直播link

青口

AGA呢首又好過之前

佢啲歌好聽 個人又全能到仆街

小明有來咩

珍
講唱歌佢唔夠牙柳，
跳唱又唔夠教主。
似係冇諗過唔係3個攞晒姐

咪啦

☺️:鄧Jer佢開心 一時唔記得俾反應

岩岩jer個度 得ian ak唔見人

家謙呢?????????????

你係唔係想笑死我

不嬲都唔公道

其實aga live已經進步好多
我愛你Aga

咁係咁上去咪要係咁換？

明顯係青口

冇耳機真係難

屌我都係

Jace 好似正D

好撚難聽

邊個係大表哥

aga唱得好差

Two at a time

一人之境有冇機拎最喜愛歌曲

明明好多唔聽廣東歌嘅人今年都識家謙

又無十大又無唱作?????家謙呢???

其實我覺得On仔都好可惜，佢作嘅歌好多都係編曲非常特別，好少有創作歌手可以接納到呢種編曲，好想佢啲歌比多啲人聽到，等大家聽歌可以留意下編曲

最後面係咪呀dee 佢都好激動

今日個音響堅係唔多掂
好多歌手都甩

😊男人老狗咁小器 好肉酸

音樂未完晒行開咗

alina 條仔

冇jace冇小明

係咪得我一個睇到Aga 件衫係蝴蝶

叱吒on99

叫佢唔好再唱歌

今年出親都係高汁

男金！

Stanley

我反而覺得佢係想回攬/輕拍對方，但一邊拍緊手同混亂間動作似推開，點睇都唔似係想叫人死開嗰種推開。

真兄弟

垃圾商台

屌同意，remix 好聽到無限loop

點解冇隔離

小明有咩新歌

講緊銀銅都冇

跟得舒文，可能都對佢好大要求

佢可能對自己好有信心呢

我都睇到

正好多

佢d 歌都好聽，但可惜無咩人講咁

迫害

林家謙3甲都無就死啦

Aga唱功好過林家謙都有人講得出

還我家謙商台

勁cute

一人之境拎到最歌先放過商台

如果上年on仔拎唱作金有得上台唱就好

垃圾商台屌佢老母陷家產 2021年都要俾人屌

唔係 但成件事好核突

stanley，造星牙蓮條仔

仆街，即刻上網睇下青口係點樣，真係好似

坐喺欣宜隔離

又廣告，係咪播到12點

佢咩事

冇My only one真係哭咗
呢首咁撚正
又暴龍哥

佢好過anson lo好多喎

整合：

[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮(10)

[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮(11)

[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮(12)

係 個樣好猙獰好好笑

on 仔真係好高質
佢值得更多

咪on9 唱作人三甲不入 家謙會拎到金？屌佢老母商台

Sad
我都係同人講今年係林家謙年
點知得d豬肉獎

最歌關商台咩事

屌 你唔知青口係點樣？

陳蕾無問題，係黑鳩謙謙，無公司真係慘

派得一首唔夠播放率

On9 aga d 唱功

廢學
仲要好黃

係囉

屌

第一次睇
想問吓會去到幾點

Take me home....
洗撚到我個腦

生粉？

攬錯人

on仔又係慘

家謙應該有歌手獎 唱作咁都冇

照個勢睇分分鐘銀行收美元

有期待過先會咁失望啫

all we have is now

下年係咪到肥仔出solo?有無機會拎新人獎呢

之前無留意
睇完笑到仆街

咁佢唱功係未夠功架嘅，下年繼續努力，唔使太在意新人獎啦

今年佢真係比到好大驚喜我，仲有釗鋒，估唔到釗鋒填詞都幾好

吓 你認真嗎？

嗰陣麻利姐姐幫到盡架
係咁谷佢首歌

呢個好笑啲

你大鑊了 呢度唔可以咁講㗎

人地來爭女金架

同埋可能唔想焦點去咗佢度啫

Aga啲live佢個口係咪擘唔大

仲有惡夢經呀屌

無十大 唱作三甲不入
點男金呀

如果係咁咪有作曲 有歌手 無唱作咁搞笑

男歌手銅有無機
金應該就牙醫
銀陳伯？

撞開佢係咪因為阻住鏡頭？

我首隔離啊屌你老母商台

痴撚線架 有人唔知青口係咩樣

好明顯大表哥成個人俾佢推後咗

段英文rap超正

鄭中基係咪冇獎拎

Anson lo勝在跳舞勁同多fans

edan都出solo

得我最喜愛獎項咋嘛

佢d歌好聽
但好似唔多人留意

輸俾Jer ，冇嘢好講啦

其實callstar四子分別做啲歌都高質
係souljase同dj king 相對偏門啲
釗鋒同on仔都值得拎下奬 可惜

舊年佢係唱作金
始終都係要作K歌 先有着數

今年最高質係佢

攞撚硬
有dear jane啲一貫mk口水歌風格 又打埋政治擦邊球

Aga啱啱好似喊完 把聲冇see you next time 咁穩
還好啦

軟

好聽到仆街

未來10年 香港樂壇靠佢

11

我宣佈商台嚴重迫害家謙BB

教主

無root 就應該係AK拎

佢係輸比anson lo

珍

慘

我覺得呢個好笑過aga隻青口

佢點都唔會拎金啦

以為係靈魂相認個前奏

唔講編監 曲詞唱做曬既香港歌手有幾多個

一睇就知佢小氣臭格喎

其實佢地個排名不嬲怪怪地，假如有2位都有機會爭第一，其中一位拎左第一，另一位唔會自動退落去第二，而係直接消失左

上年先拎唱作金，無人講咪你講囉

張國榮

搶曬d空氣

哥哥

係咪到莫文蔚

YouTube 個邊快撚到

唔撚係搵莫文蒜唱呀

叱咤po唔講得？ 咁撚惡架咩

青口 騎劫

真係有推開佢 cap唔切

屌打原版好多好多

這一生也在進取

屌啦聲

收皮啦屌

佢之前訪問話好想好想攞獎 以為佢講下
點知佢原來堅嬲

乜野畫質

原來仲要表演

集氣

莫文蔚bb

大家耳朵唔想受害可以轉台

如果係謙仔會點處理哥哥啲歌

各位用不推文回覆啦 太多熱門係叱咤觀感好差

仆街

左右手

又嚟
拎完獎仲唔走

咪整污糟哥哥

邊個story？

原來係表演嘉賓
唔怪之得之前喺後台出嚟

20年前哥哥
20年後mirror

多謝你

點解又係莫文蔚？

一陣睇先
宜家唔敢開ig

侮辱

嘩莫文蔚唱得好聽到

耳膜有害

好想eason唱最冷一天

講完好想聽

熱門師？

屌你老母咪撚強姦哥哥首歌呀

又出現了

百年樹木正過左右手

呢度可能得佢見過哥哥真人

唱返國語歌好無

Anson Kong: 牙jer有超級fans幫佢投票嘛

輸都好正常啫

咁多年都係咁架啦 cctoy想講乜理撚得佢地

我好掛住哥哥
90後

嘩莫文尉唱新歌

欣宜係掉下來

呢part做乜

係喇係喇樂壇24喇

難聽到

Agger唱得咁撚差都金

把聲好老 搞乜

女神

點撚樣呀

聽欣宜唱好過

叫反欣兒唱啦

其實佢同juno首瑕疵好正 唔係咩

點解可以咁難聽

戴返ear mon未?

唱完張國榮唱張敬軒

林欣彤

舒文應該見過啦

莫文蔚其實好正

耳蝸有害

真係得佢坐 係隔離明知影住都咁

而家又唱得好番d

莫文蔚唱吳業坤係咩玩法

點解要毒坤

點解林若寧上台要咁興奮?

又係條藍屍

00後都好掛住

坤哥

要畀面TVB?

諗起造星3 b4

成個miss chanchan 咁

JOYCE AND MAG

唱唔唱人話？

其實幾好聽

莫文蔚唱女神都好有說服力

屌佢老母，樂壇馮檢基

依家正常返小小
點解岩岩差咁多

一人之境拎？

但係個人好kai 成日講宇宙又剩

俾翻欣宜唱好過啦

佢個唱腔⋯⋯

香港歌壇大事係香港討論區都無熱門就死得喇...

欣宜好sweet ah

莫文蔚唱坤哥屌笑撚死

年年都有 只係今年搵佢唱有啲問題

新人獎投咩票

幾好呀 前輩唱後輩歌

好有愛

頒最歌

果年坤哥都有份真係

高層上台要比d反應啦

有ear mon

聽緊 opera

佢轉乜鳩

當年你是你本身的傳奇輸比女神真係好慘

唱腔好old school

好掛住哥哥

搞串個party

佢講呢幾句都好聽過呼吸有害

欣宜隔離係邊個？

係唔係因為請佢做表演嘉賓所以要俾獎佢

都好少可前輩唱後輩嘅歌會覺得後輩唱得好啲

個唱腔

邊個Po 想睇

佢隻手乾到好恐怖

終於知點解好多舊歌手唔鐘意上節目唱live一唱現曬形

其實雙anson 都真係唔係好ok
會唔會比人打

唱得好難聽喎
又無感情 係到不停拉長d尾音

好好多

火雞姐唱腔

坤哥應該覺得好榮幸

今日冇一人之境就罷聽903

商台前高層？

屌打偽毒坤

都係幾年前林海峰 eason 何秉嗰part正好多

個Look 好跳舞群組

唔明 咩觀感好差？

其實點解要搵莫文蔚

Lm

做乜要聽咁耐莫文蔚啊！

: 唔好啦

Eason嗰年正到 依家有時都搵返出黎loop

感覺仲好似好聽咗

個唱腔唱呢幾年啲歌顯到勁老土

老啦

我覺得似係: 得啦得啦 我冇野啊 咁姐

好似係

Mag

mag？

mirror入面最鍾意姜濤，其次係ian，都欣賞al ak同Jeremy。我想講日講夜講分化mirror 12子嘅人就係連登仔，將人一字一句咬文嚼字隔哂渣咁去估計人地有咩機心，唔放過任何機會去踩自己唔鍾意嘅成員。

佢唱慢慢喜歡你呢啲適合啲

真係為大家好
全部都係反而令人反感

首歌被莫文蔚唱到升咗一個level

再推

阿正淨係睇對眼幾正

肥媽d friend黎

唱撚完未呀

CUT得快到

新混音
新演譯
好正

我鐘意佢唱國語多d

mag lam

欣宜

大家憎佢既原因係？

重生正撚到

學友一定唔撚驚

直頭係 對眼

唱腔old school姐，唔難聽wo

果時超憎欣宜

完全兩個人

屌 學友都唱埋cls

一日啫 廣東歌都冇人講嘅話真係好灰

真心
台下冇一個女歌手夠佢穩

唔計佢藍 火雞姐唱歌一向好正 只係當年太多天后 所以走去台灣紅到

邊撚個編架 呢串歌

張柏芝聲線

好撚勁勁歌金曲

同意

啲唱腔真係好old

因為佢最老屎忽所以唱呢part?

真係見到個影響

個 可 字破到

原來她不夠愛我完全唔同lv放埋一齊

林家謙嚟

你話搵雞溶唱都話

兒子生性病

反而唱番啲舊歌好聽好多

佢憑乜唱呢part

唱得好過呼吸有害好多

話說偽毒而家係咪唔見咗

學友真係好勁

你連仔？

冇料個啲就係

唱 opera 咁搞到

只想一生跟你走 你的名字我的姓氏
學友入面最鍾意

玩技巧但冇感情嘅

以前d廣東歌真係好好聽...

好聽喎 死啦

當年係紅嘅
人有機會紅就有機會比人反

其實佢就坐隔離 係咪要佢特登企起身去攬先叫正常

CCTOY反咪反囉 駛理鳩班傻閪講咩

同意
慢慢喜歡你好好聽

全場最有資歷掛

叱咤機制係點啲連登仔都未搞得清

最喜愛歌曲medley唱經典咪算
點解唱坤

學友以前d歌

真 希望係鄭中基

以為自己睇緊CCTVB 金曲夜，頂你啊

佢幾歲呀師兄？唔係你想點

莫文蔚唱得喎

成街催淚彈 緊係呼吸有害啦

當年高登暴動
勁撚好笑

冇人睇 冇人講樂壇真係死啦 都係一晚啫

Anson Lo係愈睇愈有魅力
我第一下係對佢最反感

好正 karen !

火雞姐 live真係差d
Btw 哥哥，一播佢就心酸

做到幾點？

Serrini

張敬軒冇去？

00後表示首首都聽過
廣東歌真係好正

安仔啲歌好好聽

年頭有派台歌喎

護旗手唱唔唱人話

仆你個街把聲

學友無敵

發現啲懷舊人唱新歌始終怪怪地

憑咩野唱張學友啲歌

下？你估人哋tvb歌手？人哋天后嚟㗎喎

學友 歌神

岩岩唱呼吸有害怪

謝檸檬嗰年都正

愛支狗強姦咁多年嘅歌😂

好正

估女人嘅年紀
睇手最準

呢首係好多人識
可能坤哥一生最癲峰

下 呢part medley 好過啱啱呼吸有害好多喎

可唔可唱 愛

一年一度叱吒咁都冇熱門真係樂壇已死啦

應該係有耳機之前冇

一唱live 就現型
冇咩感情

好中意呢啲舊同新mix一齊

佢唱腔有啲肥媽影子

50歲啦 放過人啦

陳蕾

坤哥去左邊

有冇得飛左呢part

呢首個感情真係表現得淋漓盡致

都keep住拍手，係難掩失落，仲想佢點，最多話佢太真性情唔識造人，唔使踩多腳。

有歌

冇獎拎 但一齊睇show

岩岩唱坤哥好想笑

人地拎過金曲歌后

唱得好過自己歌

呢個真

張學友真係神人黎

屌 好似佢開個人演唱會咁

Anson Kong咁既唱功唔係想攞獎下話 有得參賽算俾面你啦 仲要成個人都mmkk咁無氣質

歸來~

cctoy最鍾意香港樂壇

和諧版

我係想知點解會話佢唔上台

冇 今年冇派歌

莫文蔚都做到老屎忽

樂壇玩撚完啦

哩個ok

岩岩個個一定係扮既

有冇在場嘅敢唱

表演先有歌詞

唱咁多張學友嘅？？

企係到唱 jace屌打火雞姐啦

點解莫文蔚唱人地d歌仲好聽過自己個首歌

希望大家支持廣東歌
Live 都算不錯啦 唔好踩啦

哇屌 全部都係學友

流行經典50年

頭先好多話十大唱功差乜乜乜㗎

台灣金曲獎頒獎禮啲medley表演好受歡迎
係咪得香港先會係咁屌

張學友啲歌好撚正

佢唱腔好唔得囉

好夠氣
比起好多當今歌手已經好勁

Tvb

想問頭先牙jer係咪唱水刑物語

係
一開始覺得好乸型後黎覺得好乸型

佢都幾慘
20年先第一次拎填詞人

睇吓陳詠謙嗰個垃圾
幾年就攞到填詞人啦

原來已經出咗左女歌手

好想聽佢哋唱返

叱咤流聲機

係咪冇林狗出黎

以為睇緊RTHK十大中文金曲

莫文慰呢段jam 歌好撚正

完全認唔到同膠戰係同一個人

佢攞得多次囉

明明係廣東話歌 但佢唱到唔似廣東話

佢唱學友啲歌又幾好

D舊歌真係好好聽

迴光

唔識欣賞佢唱歌

其實莫文蔚又唔係真係唱得好難聽 係一唱新啲嘅歌就好唔夾
唱舊歌就無乜嘢

真係好似食神個look

因為香港呢代冇人了
上年仲有李克勤添

熱門有同熱門全部都係好大分別喎

未來見
你是你本身的傳奇
假使世界原來不像你預期
都輸

我最喜愛男, 我最喜愛歌曲 一人之境

唔叫莫文蔚唱埋撐起雨傘同人話？

可唔可以叫返學友出嚟唱

好難聽

cctoy 嗰班連自己文化同語言都唔捍衛 點光復香港

推上去

消失左啦

歌神

哨牙

非

好好聽喎

都未有人入嚟屌
咪打稻草人啦

每天愛你多一些

yes

其實都ok 既唔難聽呀

佢一人唱晒真係
分d比人唱都好啦

趙X熹係咪仲喺cctvb
好耐冇見過佢

口頭係囉 之後又話呢個唔識嗰個唔表態

oh~ oh~

人地請d 人高質好多

70% 日文歌
利申聽80-90年代日文歌大

春光乍洩
明哥

好多學友

好似日本

呢啲jazz jazz地真係好撚啱佢唱

呢首又ok wo

北極光呢

呢段medley好正 佢唱腔啱唱呢D舊歌

台灣金曲獎常客都無資格

侮辱明哥

去咗日本

香港音樂 本地文化 唔值得上熱門？？？

所有歌都用同一個腔唱

明哥

佢呢個唱腔唱返以前80 90年代啲歌好聽啲

cctvb 人唔可以蒲頭？

D fans 唔好幫佢搵籍口啦，又話Jer 寸佢，佢同契仔快撚d退團，比多d機會Frankie仲好啦

佢唱番舊歌又幾正

敬老

真係好難聽

一出聲

你真心膠定點自己又係咁推

其實場下d歌手會好鍾意 因為佢地偶像就係 karen果代

火雞姐首北極光真係好正

唔係
上年定前年有eason唱
係莫文蔚個唱腔出事

明哥😍

達明一派

咁係佢國語歌受肯定
奶支嘅老而不

佢地輸比邊首我都唔記得
算唔算阿Q精神既贏

擦邊球嗰啲銀河收理員咪鍾意囉

學友都奶共喎清

sinple love song

因為佢個唱腔係啱唱舊歌

舉報佢唱明哥

我覺得幾好聽 完全唔明大家屌咩

呢part 唔係問題 問題係佢唱得好難聽

廣東歌文化保育啊

最奇怪係加原來她不夠愛我

咁造星呢？不過叱咤係抵屌架啦 冇林家謙

點解要唱返舊歌

香港乜都屌嫁啦

唔想知唔好講求你唔好講

正想講

aggr

屌，咪唱rb呀！

唱達明一派d歌因住比g那封殺

你叫連仔除左時事台其他del晒佢囉

RB

支持本土有咩問題

商台都幾錫AL喎 估唔到

6號

有人屌緊喇

唱得幾好呀 年年搵eason咩

你係咪on撚鳩
張國榮視莫文蔚係細妹咁

唔推香港文化玩完㗎啦

simple love song

而家佢收左皮
幾好

好正喎

90年代樂壇最輝煌嘅時代

想聽晴天林版

佢都要練咁多首 算係咁

想聽

唱英文個幾句正好多

love song都唱到old song咁

彭羚個班都冇咁喎
佢把聲搞到好似汪阿姐咁

完美示範有ear mon同冇係會差幾遠

聽到佢唱”我嘻嘻”

唱腔好老套

其實覺幾特別
不過都係鐘意佢唱普通話

小明都未出手

+1

但好好聽喎

ok

真呀 四大天王

佢算keep得唔差啦
睇落好過人瑞

係莫唱得難聽姐

RubberBand都唱 屌佢

唔好撚盲反啦
莫文蔚都唔高質真係唔知有幾多個女歌手可以叫高質

限制每個台嘅熱門數量真係德政

噢
屋企長開cctvb 好似好耐冇見佢出現

呢part 好正

唱返情與義值千金算啦

簽新公司？

wtf

其實幾好呀

呢首rb屌打佢

揾到Lisa姐身影
唱熱咖啡啦好嘛

連登仔識條撚咩

繁複～的戀愛

一唱tonick就好鳩

屌長相廝守唱到咁

佢唱 jazzy 係ok

救命啊 好oldschool

依個腔唱依首

9唔搭8呢隻

以為睇緊流行經典50年

屌 比番ToNick啦

玩空手道

唔記得歌詞？

屌你雞姐唱tonick笑撚到我肚痛

好鍾意mag

你知我知單眼佬都知點解

證明人地揀啱地方發展

哇屌 長相廝守

最主要係啲歌好正

難道我可以扭轉宿命

係 佢個上年代唱腔要唱舊歌先好聽

造星討論po啲人真係自覺用不推文喎

火雞唱到後面比前面好返啲

好好聽。。真係同頭先個堆差好遠。。

話難聽啲人係咪冇聽過佢唱歌

香港人係咁 鍾意踩自己友先

哇怪到

呢Part好正
唔係佢唱會更正

咬字都未清楚

佢資歷老過人瑞成截啦

唔識廣東話？

想睇

去做咩？

舊歌ok既

要保育啦

當人流 好好笑

個老女人強姦咗首simple love song

Tonick有一句

個編曲好正

果年係佢攞嘛

究竟個台咩事 好似啲膠紙有氣泡咁

金曲歌后都屌

eason唱既話會唔會唱到一半就唔記得曬歌詞

冇耳機真係啲回音同delay真係搞唔撚掂

好似最近整左容

真！一唱新歌就好古怪

黎明

不過唱腔唔太match

我唔敢再睇ig

有冇人話先

上年李克勤 今年莫文慰講笑？

呢首好少少

理人哋做咩

人話?

係。。。。

因為係cctoy先會做呢d閪野

你入世未深
有幾多香港歌手可以做到台灣歌后

完未

叫晴天林上嚟唱

係人既問題
搵鄭中基唱差好遠 一定狂讚

Too bad

強尼唱得好過佢啦

唱後輩歌算係咁

佢唱舊歌啱好多

雖然冇乜可能
但係不如叫強尼

佢有earmon

諗起古巨基首勁歌金曲

一唱番舊歌就好好多

真係搵錯人唱

強尼好聽D

佢真係唔撚識的

呢個concept幾好
聽得太多後輩唱前輩歌
今次調返轉
有simple love song 同 長相廝守都算驚喜

因為舊歌
佢唱舊歌真係好啱

Eason上到呢啲台就會認真

張學友去咗邊？

好長氣喎,唱咁多首

整左邊度？

長相廝守...

勁歌金曲

莫文蔚表演過好多次

有老派歌手幾好呀
等上一代都可以參與下

我愛廣東歌

Live嚟講好屈喎
Arrangement 長到 好有誠意

如果無字幕機
唱到咁多首歌都算係咁

eason個medley屌打牠

唱腔同d歌好唔夾啫始終聽過原唱會有比較

嘉賓問題啦

唱腔

係

其實有冇提詞器，如果冇嘅話真心覺得好犀利，好多都係近五年嘅歌

Earmon

上全民造星評判會問佢係咪唱緊廣東話

呢個真
如果係eason

躝啦莫文蔚

呢句咁有cctoy味

g那開演唱會捉犯

Eason?

全尼

Eason

佢有啲位好肥媽

好多已故歌手

舊廣東歌真係好正
但係俾佢唱得好怪

十分十二寸呀笨

好多舊歌好好聽

好難聽真係好難聽呀

可能唱腔問題? 以前啲歌手唱法好似同而家唔同

好聽過今年某d新歌

奶支蔚啲fans會話佢有金曲獎加持
唔屌得佢

點解唔轉下人唱

個班傻鳩

eason

屌佢頭先首歌我都明，但medley ok喎

眼

點解咁長嘅...

K歌之王

屌，佢唱完未啊。。。。

呢2首佢唔掂

莫文蔚全能過山齊士

仲以為醫神

搵joey唱咪得囉

收皮啦屌你老母唱到好難聽呀

岩岩轉燈以為有E神

Howie

冇人陪佢地玩啦

原本暴龍哥肯去應該都可以佢依part
佢講過今年會出碟
希望出年見到佢

試吓背晒歌既次序，唔好淨係識吊

K歌之王真係好正

係 佢真係有表演 頭先好多只係企响到唱

人話

呢個medley
應該係至尊+我最喜愛？

不過林海峰把聲好煩

停止侮辱Eason

呢part真心幾好
不過唔鍾意莫文蔚

你咪on9啦我敢講金曲獎都想請莫文蔚啦

香港樂壇冇老野會想出黎架喇 有莫文慰算係咁

好撚掛住 夕陽呢個組合

我都以為係。。。

人瑞呢啲送入棺材喇

好老實，全場邊個比莫文蔚更有資格唱呢part
eason嚟都未夠啦真心

年年都搵佢咩

好難聽呀

呢part有得對比就好撚明顯

ah so bad

AL感覺謙虛d

今晚莫文蔚live show?

連登仔係咪太細個未出世

莫文蔚攞個好多屆台灣金曲 歌后

其實唔差 幾啱佢

諗起Bosco

仲長過情歌王

個個都變咗要拖長音 好慘

人地天后級都肯唱咁多後輩既歌

多好歌

廣東話,香港歌手,本地文化,都要拉?

好似聽緊勁歌金曲咁

通常表演都無甩拖既

如果莫無去 ，今晚就真係差啦
一粒大星都無
又唔諗下香港樂壇依家係點
人地仲肯上台同你唱咁耐
仲想點

應該搵阿Thor唱唱

背到咁多首都幾勁

唔係下話。。。。

好後悔無用呢段時間沖涼

你有冇聽啱啱呼吸有害live。。

屌你啦我哋cctoy手足最尊重本土文化

臣以前啲歌好正

唱人話啦

搵鄭中基唱會好睇好多

佢好長氣囉真係

岩岩睇，想問點解得莫文蔚一個solo？

覺得可以搵多幾個一齊唱
而家一個人唱太長好似演唱會

Karen 呢part請得抵

古箏

記得咁多歌詞算係咁

連登仔口中應該無尊重兩個字

咁咪撚唱囉

做乜撚嘢鬼上身走去彈古箏

攞過多獎就唔可以屌佢唱腔老套難聽？

做乜9

咪係你估真係雙刀火雞咩

話ok 個班對耳有事？

下 佢識古箏架？

古箏jm9

呢段medley好撚正喎
屌佢難聽嘅係咩事

好勁

jm9

joey唱反而無乜新鮮感

所以唔屌得奶支都撐
Airplay輸都照值得攞

Medley好聽
但佢有啲咬字好難聽

好似同D歌唔係好夾咁

如果係張敬軒翻唱呢堆舊歌都正

有歌詞睇

咪就係
人地對手係張惠妹果啲level
點同香港雞容同奶共嬅呢啲

大左 變左樣 唔似整

其實呢
如果有個新人喺隔離陪住莫文蔚一齊唱會更加好

型

嘩屌你老味古箏都出埋

淨係記得晒啲歌詞都犀利

Eason唱咩都最好架啦 香港人

佢唔算差啦 (karen)

成50歲都背晒啲歌詞同次序，好癲

天后級都未夠班 想知在場邊個夠班

Mr

唱撚完未

乜事

俾晒面 仲要表演樂器

咩事

哈哈哈咁不如搵周星馳

你冇錯

山齊士

哇古爭

9唔搭8....

唱撚完未
唱情歌王？

其實係咪台下廁所位

好演唱會feel

分啲俾人唱啦

搵鄭中基會唔會好少少

啱啱影到有

唔係無kay 嘅歌嘛

諗起cy 🤣

莫文蔚好勁

跟住eason會喺後面跳出嚟

唱左幾多首，上左年幾仲可以唱禁多，都好勁

演唱會？

諗起CY

啱呀，太多人唔知莫文蔚唱歌真係好勁只係唱腔同而家流行曲爭少少啫

山村老屍

背得咁多首歌又唔停咁唱好勁